[有片] 香港警察vs香港人：不義之夜 (Dawn of Injustice)

借朋友AC代發

小弟心血來潮整左條"萬能KEY"片：
小弟做開國際文宣的，兄弟爬人各自努力，片整得衰要屌細力D

原版

良心版

毅進PUNK版

想點